{
  "Transform unstructured website content into clean, AI-ready data": "将无结构化网站内容转换为清理的 AI随时可用的数据",
  "\n  You can obtain API key from [API Section](https://app.dumplingai.com/api-keys).": "\n  You can obtain API key from [API Section](https://app.dumplingai.com/api-keys).",
  "Web Search": "网页搜索",
  "Search News": "搜索新闻",
  "Generate Image": "生成图像",
  "Scrape Website": "查询网站",
  "Crawl Website": "Crawl 网站",
  "Extract Document Data": "提取文档数据",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Search the web and optionally retrieve content from top results.": "搜索网页并可从顶部结果中检索内容。",
  "Search for news articles using Google News.": "使用 Google 新闻搜索新闻。",
  "Generate images based on a text prompt using AI.": "生成基于文本提示使用 AI的图像。",
  "Scrapes data from a specified URL and format the result.": "从指定的 URL 扫描数据并格式化结果。",
  "Crawl a website and return structured content from multiple pages.": "Crawl 一个网站并从多个页面返回结构化内容。",
  "Extract structured data from documents using vision-capable AI.": "利用能视觉的AI从文件中提取结构化数据。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Country": "国家",
  "Location": "地点",
  "Language": "语言",
  "Date Range": "Date Range",
  "Page Number": "页码",
  "Scrape Results": "查询结果",
  "Number of Results to Scrape": "查询结果数",
  "Scrape Format": "Scrape Format",
  "Clean Output": "清理输出",
  "Model": "模型",
  "Prompt": "Prompt",
  "Aspect Ratio": "宽高比",
  "Number of Images": "图片数量",
  "Seed": "种子",
  "Output Format": "输出格式",
  "URL": "网址",
  "Clean Output ?": "清除输出？",
  "Render JavaScript ?": "渲染JavaScript？",
  "Page Limit": "页面限制",
  "Crawl Depth": "Crawl 深度",
  "File": "文件",
  "Extraction Prompt": "提取提示",
  "JSON Mode": "JSON 模式",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Two-letter country code for location bias (e.g., \"US\" for United States).": "位置偏差的双字母国家代码(例如美国的“美国”)。",
  "Specific location to focus the search (e.g., \"New York, NY\").": "聚焦搜索的特定位置（如“纽约，纽约”）。",
  "Language code for the search results (e.g., \"en\" for English).": "搜索结果的语言代码(例如英文的“en”)。",
  "Filter results by date.": "按日期筛选结果。",
  "Page number for paginated results.": "分页结果的页码。",
  "Whether to scrape top search results.": "是否扫描顶部搜索结果。",
  "Number of top results to scrape (max: 10).": "最佳结果数 (最大值: 10)。",
  "Format of scraped content": "废料内容的格式",
  "Whether the scraped output should be cleaned.": "是否清理卷轴输出。",
  "The search query for Google News.": "Google 新闻搜索查询。",
  "Country code for location bias (e.g., \"US\" for United States).": "位置偏差的国家代码(例如美国的“美国”)。",
  "The model to use for image generation": "用于生成图像的模型",
  "The text prompt for image generation": "文本提示图像生成",
  "Aspect ratio of the generated image": "生成图像的宽高比",
  "Number of images to generate (1-4)": "要生成的图像数量 (1-4)",
  "Seed for reproducible results": "可复制结果的种子",
  "Format of the generated image": "生成图像的格式",
  "The format of the output": "输出格式",
  "Whether the output should be cleaned.": "是否清理输出。",
  "Whether to render JavaScript before scraping.": "在拆解前是否渲染JavaScript。",
  "The website URL to crawl.": "要crawl的网站 URL。",
  "Maximum number of pages to crawl.": "最大页数到 crawl",
  "Depth of crawling (distance between base URL path and sub paths).": "爬行的深度(基本的 URL 路径和子路径之间的距离)。",
  "Format of the output content.": "输出内容的格式。",
  "File URL or base64-encoded file.": "文件 URL 或 base64 编码的文件。",
  "The prompt describing what data to extract from the document.": "提示描述文件中要提取的数据。",
  "Whether to return the result in JSON format.": "是否以 JSON 格式返回结果。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Any Time": "任意时间",
  "Past Hour": "过去一小时",
  "Past Day": "过去的天",
  "Past Week": "过去周",
  "Past Month": "上月",
  "Past Year": "过去年份",
  "Markdown": "Markdown",
  "HTML": "HTML",
  "Screenshot": "屏幕截图",
  "FLUX.1-schnell": "FLUX.1-schnell",
  "FLUX.1-dev": "FLUX.1-dev",
  "FLUX.1-pro": "FLUX.1-pro",
  "FLUX.1.1-pro": "FLUX.1.1-pro",
  "recraft-v3": "rechraft-v3",
  "Square (1:1)": "正方形(1:1)",
  "Landscape 16:9": "横屏 16:9",
  "Landscape 21:9": "横屏21:9",
  "Landscape 3:2": "Landscape 3:2",
  "Landscape 4:3": "Landscape 4:3",
  "Portrait 2:3": "肖像 2:3",
  "Portrait 3:4": "肖像 3:4",
  "Portrait 4:5": "肖像 4:5",
  "Portrait 9:16": "肖像 9:16",
  "Portrait 9:21": "肖像 9:21",
  "WebP": "WebP",
  "JPG": "JPG",
  "PNG": "PNG",
  "Text": "文本",
  "Raw": "原始文件",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}